I大既巴打 求普通話考試講稿 贈送紀念品

有無份講稿參考下 聽日講

留名

retake la

咁淺都唔自己寫

咁簡單自己做啦

想杰撚 撚太撚

借黎用下得唔得先 懶啊嘛 我知連登有愛

我grad 左幾年， 唔啱題目， sor

爆肚直接pass

我啲港式普通話

唔怪得讀i大

爆肚都a到

有咩要注意